[Burno United]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1205]

Slow

是撈

fast

新po

比bruno 抖下la
出amad short

J仔真曼

換福狗未

“bur” no

留名

呢場唔洗我都咁輕鬆

馬達同施華係咪華西嗰時夾咗好耐

換埋mata入黎踢下啦

串錯字

又唔出

burno

新仔熱身未?

贊師父

終於入

Diallo/Mata In
Rashford Out

福！！

又刷

贏緊兩粒就出amad試下啦

福狗

反福又豬

百屌成材

仆街福唔扭嘅

福柒住交數據

終於

Amad shoretire未

fred子靚到 dean快攻

福終於唔射龜

Fred

終於入到

收般啦

福入波了
Fred直線

福

fred手術刀直線

福狗終於入單刀

笑牙fat唔識用波嗰啲真係好好笑

屌你地快好多

包皮

笑到我 又反福

今場換得哂5個喇掛

終於可以執返粒

牙fred整返個靴里拉直線

係咪有手足話 fred 用波垃圾級

出馬達同amad啦 屌你老母

Ford

終於 失3個單刀 入番球

般奴好似就死咁

福狗真係3次黃金機會入一次

幾驚福狗炒

Amad啦

福就係要依啲啦

出馬達未

幾時出 amad

呢下要讚甸仔策動個反擊，ddg從來冇做過呢類波

屌佢柒左咁多下終於唔扭埋去旁邊條友到即射

終於入 全場都屈速

幾撚驚唔入

Dean個樣

今場1g 1a

反福又豬

迷福又可以話今場福carry

皇蘇完全跟唔到個速度

終於唔係射keeper
fred靚傳

頭兩球都係輸24號

福狗終於識入波
蘇蛇肯換amad出黎踩草未

依d波好踢 次回合可以hea了

福同馬嘅分別就係大家都炒粉多過入波
但福好肯走去啲佢覺得會入倒波嘅位
馬就得個望字

幾多球先比到一球呀

fred靚傳

英人最強 連加特

覺唔覺Kepa同Lingard啲gag玩到好悶

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

福仔入波咁多人慶祝

Btw Burno曼區唔識英文原來係真

3個黃金機會入一球

link慢2分鐘好正常
如果一樣咁快 邊有人俾錢睇波

上半場晒左幾多球

收哂福木般啦

攬埋馬狗

呢隻走法同入法係上季個款 其實真係唔使多花巧 keep住咪好

入完依球又要再儲氣了

大陸仔真係好驚 係咁叫人唔好講政治

般換mata 福換amad啦

唔同黑人慶祝=歧視

不過唔係領先近兩粒嘅話 福未必入到佢個心態

cls

咩事

所以福仔成日有機會臨尾刷個入波/助攻救返自己

bruno 2 goal contribution
ford 2 goal contribution

bruno = ford

入amad未

70分鐘前換唔屌柒sob

fred

對面後防廢到

换馬?

join

想睇amad呀 so sir

留意咗佢好耐 佢啲傳波策動真係幾好

屌 仲岀馬狗

紅球直播

你啱

佢地風火輪嘅野

又換得一個

國安 is watching

屌你老母 換馬做乜鳩

占士

86分鐘 diallo + 馬達踩草

呢球似 off

出amad la diu

入波好主觀唔評論啦

綠木off咗？

So9

越

Sosad 好似off

Diu

占士單刀必入

利華3:3

正路比佢操操

馬準備入球show

換人比啲後備攞狀態啦
成日雪到硬晒

收雲比沙卡先 場場踢足 有冇後備頂佢個位

Var啦

Why tony

off

綠木好似越左

Adam shortire

出馬狗做乜柒呀屌你老母
呢條友9-0 比佢入2球咪又係垃圾

green依球決定正常好多

單刀王

係咪都係得三次5個人？

DJ

換新仔啦

如果福

....

個球證幾靚仔

福差d又有a

3-0都係咁撚保守

出個初4

屌咁又越

想睇新仔了

Gay test

契仔馬

鳩射左

換新仔同馬達啦

福一定會cup

收般出Mata啦

唔算啦 仲迫搶緊 好痴線

真係屌你老母
馬達 amad呢

包皮三粒
Haaland兩粒
福一粒

起碼福馬唔會同場先啦

終於有人覺

吹走左james 靚單刀

收般換vdb 都好呀

時間停止再鳩cup

3球出新仔啦

VAR complete
big gay confirmed

幾千萬買隻翼 攞嚟擺

又出馬災

James個樣好慘

停低插兩下花

Shoretire<> bruno
Amad <>greenwood

假設唔offside 而嗰球係福狗去實唔傳比dj

Vdb無隨隊阿

對面個右閘自己拉親

死so9

龜

講換人

Amad, Mata 唔該

Wood值得入一球

真係好靚仔 個身型幾fit

Vdb無去到 傷咗

馬達有熱身 新仔好似唔覺？

70分鐘 要屌蘇狗了

龜都差的

占其實出多啲
可以利用佢速度拉空
比般奴劏直線

Amad mata please

B哥

馬狗食屎la
比你垃圾時間刷2球, 反反英超咪又係碌柒

垃圾時間出青訓好過la

Mata冇出場幾耐啦

龜都差啲

真係想睇amad

屌on撚9
2次換人換2個
咁第3次想點變

sor 無留意

green依d決定進步左

換馬災做咩
amed vdb用黎做咩

贏3粒仲唔換埋剩低啲換人名額

屌 mata amad shoretire 啦
屌你老母蘇狗

攞狀態掛

出馬托咩 無腦

個個都想刷g

so9係咪仲信馬

話佢刷數據都好 就算全場錯失好多機會
贏到波就得
足球就係咁 賽果大過一切

Vdb唔係度

呢隊曼有空位打係幾好睇

其實呢啲波贏緊咁多俾馬入到黎真係會起到機咩 入黎都係錦上添花

Ole唔好再擺福係右邊好冇

麥次次帶到上前都係交啲冇用既傳波
接果個一定回番後

後備操下狀態啫 望佢打得起啦

80m其實係咪真係好鍾意做派路

龜可唔可以死返後啲

收bruno未

0-0 果陣閪
2-0 果陣球王上身

操咗幾個月了

綠一招

馬可唔可以郁下

龜踢緊中場咁款

龜又上到對面禁區邊分波

插花黎講木實用好多

vdb傷咗

MBE+時代封面+曼聯青訓+英人+黑人+後生
將會做曼聯legend

綠木今場過人成功率>>福

操佢老母la
9-0 果場佢咪入左2球囉
之後點, 咪又係垃圾

垃圾train完都係垃圾

box to box 中堅

唔贏俾佢入黎咪仲衰 踢少個

3-0都唔換bruno

屌

收般奴出新仔啦

換新仔未

我要amad+mata呀

Greenwood d突破好左好多
d決定又正常翻
睇好佢多過福

全部都唔識過人

蘇蛇係咪唔記得可以換5個

綠木真係教福狗踢波 應扭該扭

綠木

咁依啲垃圾時間 好過放聯賽出佢呀

同埋mark人嗰陣對閪手
見親都燥

咁高人工真係比佢坐呀

係喎

其實係心諗 屌你終於入

馬達究竟做錯d咩

一字排開

後面有拜哥一個掃哂la
冰就難講d

馬狗

以前福狗啲決定都幾好 越踢越個人主義

綠木未來英撚前線靠佢啦
有技術重要雙槍

摩狗so9都當佢condom

蘇蛇 : 又話70分鐘前換唔屌

馬

最緊要識叫雞

災難馬挑左幾下波有冇攞返啲信心？

睇死佢都係shaw換telles就完

之前未成名肯做綠葉

3-0都唔出得
Amad會唔會下季先debut

仲有foden
屌女孖寶

Bruno就黎變kepa

3-0 三個作客波都唔早d 出下新仔

so9 屌你老母牙

無adam

Amad warm up緊

j仔呢下傳出黎

Lm

下場好似兩日之後

Amad呢 shoretire呢

馬跑啦屌

龍門快到

J仔都仲係咁獨食

正常應該換綠木掛

想大屠殺下場輕鬆啲

又係咁贏咁多都唔肯比啲後備出下

頂到頭痛

個龍頂完波摸住個頭

對面換到第五個
so9

占實用好多la

可能換Bruno

換人啦你老母

個龍門頂唔慣波咩

蘇狗換未呀屌

屌 蘇狗

下場bruno 馬福正選就好笑=.=

Shoretire 個number係咪鳩比佢

30m買翻黎唔用

又係出嚟打10 分鐘

馬狗係咁挑波

我估sob83後換

有number 都好好

影多啲場邊 想睇amad係咪熱緊身

曼聯一日係so9帶隊都唔會係爭標份子

我估10分鐘都冇

換未呀

馬狗表演賽？

人哋都識換 我哋仲柒下柒下咁

u23果堆全部大number 之前踢efl trophy要用

對面係咁 foul

馬屌勁刀

呢個罰球戰術

好想睇下佢同阿麥
蘇9死都唔換

呢啲年紀有得上一隊坐下算係咁

邊得嚟咁多朗隊

唔企場邊
唔換人嘅領隊

so9:等間80分鐘就換撚曬出黎

中堅衝哂入去, 然後猜

amad呢 shoretire呢

感覺Telles同bruno幾夾咁

屌 嬲
仲唔撚柒換

福馬專係陰鳩b

So9 lan la dllm

so9驚輸？
對面換晒都唔換人

因為大家都有腦

j仔走了

前面有Sancho,Odoi同Greenwood
中場有Saka,Bellingham同Foden
英撚啲𡃁仔都好勁下

塞個波畀中堅hold波 唔畀佢出返黎

dj

又儲印花係唔出amad驗下貨

占

占狗射龜

皇蘇原來排緊第5
西甲啲水平原來都唔係幾高，維拉可能仲勁過佢

葡超出品 好似幾高質

占士sosad

丹單刀必入

占哥

james

不過快撚到呢

占都係射龜

係

對面個龍封地波都好撚勁下

James

綠

好撚快

james快到

後上好撚快

睇咗十幾年
有邊年唔勁

蘇狗
遲早angel gomes單嘢又重演

Telles睇落幾好夾
又勤力 跑動多 技術唔差

馬達都唔出

仲有冰

勁還勁 組成一隊成班夾唔到

sob返咗英國？？？

對面個龍都幾鐘意用腳擋

占冇乜嘢唔好入中間啦

般傷既話我真係dllmch

甸啲大腳幾有威脅落點幾靚

mata

占依球知道佢盡哂力角度又窄

呢隊波永遠都係頭5分鐘好易失波

換人未

換未呀屌

仲有大佬河

換人啦屌
馬達同新仔要入黎啦

差啲

屌柒蘇狗

DJ全速差包皮幾多？

以前喺葡超大家都係隊長黎

bruno d 一望一比真係好爽

就算佢傳波力水唔係top, 但個意識係度, 決定好快

歐霸32强抽籤嗰陣好似五大聯賽榜首喺晒歐霸

呢班睇落勁過早幾年果班啦
呢班係碼而加交晒表現

屌你so9重唔撚換人

telles啲死球都好好j
好想shaw同telles一齊出

換得未啊3球喇

3球作客波都唔換人 我真係聞所未聞

邊有強隊嘅領隊一場波長期坐觀眾席唔出黎

綠木哎吔

收bruno啦

蘇b

抽籤個陣好似排緊榜首

慘在歐洲大陸勁嗰幾隊其實持續都有啲好勁嘅𡃁仔

AWB

馬搶咩撚波

馬狗偷占個波做咩

占勁到
馬狗死開占就傳咗比綠木起腳了

綠木呢啲先叫射波㗎嘛、使鬼扭咩

無論領先 落後 打緊和，換人一樣咁撚慢

Amad

真係80分鐘後先出

呢下 first touch 射仲好

awb後腳

馬偷james波

終於有mata

終於肯換

amad

新仔

Awb都有仆街盤球

Amad debut

點解係mata shoretire呢

換得兩個

比幾分鐘馬達叔

awb

木good try

福死去右翼

telles 左翼, shaw 左閘, 應該場場瘋狂overlap出波

mata同amad

差少少

終於肯換
屌你老母

嘩你咁講野嘅

dj今場踢得好好

可以睇amad

馬叔

有amad 睇

呢個調動早10分鐘都得啦

睇吓呢個呀密咩料先

換埋果個會死？

睇james呢球雖然射龜但唔會咁嬲

「繼1966年後最强英軍」

馬迪都係葡超成名

amata

般奴塊面就死咁

On9 得個7 分鐘

amad有8分鐘連補時既debut

每場都要仆一次街

Mata

17歲仔有得上一隊坐下算係咁啦, 仲想點

都話83出

般奴嬲到

終於笑住走啦般奴綠木唔好灰 繼續努力

仲有一個換??

次回合補時會出

達叔幾耐無落場

Amad好似幾快

我曼唔係強隊

前面卡叔/木 一定好撚好睇

換左三次 冇了

馬達 c華

好似係 但好似換左三次

70分鐘就可以換
等到而家先換

好似幾好J

屌 咁做咩唔換埋

Amad 個look好撚似福

換埋係咪會死awb可以抖下啦

施華馬達又可以敘舊

so9 唔明佢儲印花做乜

short 都係打前, 又唔影響後防

佢不嬲換唔足架啦

amad靚迫

左翼一定係福狗

Greenwood 係咪前線三子最勁個個

又係19號

做咩唔比amad打右james左

馬狗都係躝啦

見到黑色19 號咁勤力, 以為係福仔

占由右邊走入中間逼 馬狗都係行行企企

Shore似啲

好彩偶像唔係佢係妹

千其唔好係福二世

想當年西班牙啲控球真係好屈

#410 般奴嬲到
#411 般奴笑住

Bruno比人換走依然口黑面黑

死去打右邊出early cross好過佢扣扣扣 扭屎忽花
一係你就勁到包皮咁

馬狗死去打意甲la

驚輸返落去 一定係咁

笑住走喎

打過四場一隊比賽嘅diallo debut有無掂過波

19歲嘅福都好，23歲就不了

應該啱佢打

干Daddy打包啦

宜家打緊424?

RB 果場佢就一早換撚哂d 中堅出黎托柒

3-0 皇so都要比你叫so9
絕交了

Amad掂左波未

Amad掂到波未

未

仲有得追但換兩個後衛出黎 投降咁款

頭先個波掂到佢一下

我哋占士

又踢低占

diallo今日精華係跑

b仔夠快 包到80m

夢遺兒

Amad無波掂

夢遺終於有黃

DJ今場瞓咗幾多次

james上季比人foul慣 無事

占哥今場比多幾分得唔得, 佢跑動好幫得手

呀媽，大佬

賤種夢遺終於黃

滿分

sob: 領隊咁難做架 換晒又屌唔換又屌

Dean好大腳

b仔

diallo掂波未關注組

屌 無波到

遠鏡amad真係好似福

dj!!!!!

Wa jim

條友英冠出身, 應該俾人踢慣哂

占占占占！！！！！！！

嘩屌

占狗

占終於入

占士goooooooal！！！

Dj!!!!

丹占

下場無得出

好波！

唔傳比amad

Dj

B肋攻

嘩你作反

黏土

單刀王JAMES

迷占黨蒲頭吧！

James motm

James出親都有波入

James勁撚到
今場爭氣

好波 3.5/4 我曼ng都中

單刀王james

90min仲爆到

皇蘇啲人真係好慢

james條友無限體力

未到

b仔助攻

又做尾彩仔

Jamesssss

通渠

b哥用波型中堅

占勁過馬

啲單刀勁過福馬

Amad有無掂過波

精彩過福狗

今季出少咁多都4球

今場波有好多位俾DJ爆

Bailly助攻

占屎單刀

占啲射波都好過福

占哥把握力吊打福狗

射穿大細

占哥速度同體力都99

練下傳波就好

james每次大勝都執到一球

占跑狗

比Amad掂下波啦

B哥仔勁到

占都有球地波省籠

Dean要俾多啲機會

蘇蛇心諗坐係度都贏四球, 咁辛苦企場邊做乜

施華廢左咁多

仲有個腦

勁撚到

單刀好撚過福頭

依個波拜利

屌 呢球可以比amad

出占先大勝到

Telles 好波

冰狗躝得未

占真係好撚快

馬狗垃圾時間出黎都唔博下表現

食撚屎la 250k

補5分鐘就入多粒作客入球啦

diallo好似hi到個波

掂左

個球中場後上爆到入去 當佢攰啦

入球轉化率50%

掂到啦

個球咁窄 佢追到個波仲射到都算係咁

佢自己都無乜得出

新福仔

amad 跟占哥學下野先ok?

Amad廢到

次回合可以副選

amad咁似福嘅

有波掂喇

單刀都唔差

呢一下成個福上身咁

19號黑人

係福

踢前廢到 控個波都甩

Diallo vs Real Sociedad :

Touches : 2
Lose Ball : 1

次回合amad正選啦

占finishing幾好

有一刻我以為係福仔

Amad水貨

岩岩第一球 harsh到

水貨

新福狗 嘔血

唔講以為馬仔打左90min 占士後備出黎

曼區係咁

入多粒啦

A貨

諗起張圖未戴眼鏡

Amad躝啦

馬達

人地控定出埋先吹越位

皇蘇又話吹到好勁但我曼上星期連閪布朗都贏唔到㗎喎

唔屌唔成材

甸軒長傳幾準

福馬J 仔debut 好過amad 好多

麥龜今場擋咗幾多球

擲20m落海

蜘蛛俠？

馬災啲逼搶hea過街場

Amad lan 啦

個個都話amad水貨，睇嚟遲兩年可以變球王

踢波爆粗有乜咁奇

知唔知咩沖風火輪

Amad勁！

40

唔係3千幾咩=.=

mata呢下如果係卡叔實捕到位頂左入去、災馬又喺到望

Dean d長傳準好多

大腳勁過ddg好多

真係幾有傻福嘅影子

bruno今日勁啲

Amad 依下勁

咁扭

Amad一屌就黎料

Amad呢下

adds on加埋先3x

達叔

唔計clause好似20唔夠

前鋒搶點意識
馬無嘅

Amad正式取代馬狗了！

連addon咪係

amad腳法

掉撚咗30m落海

basic得19m, 報紙佬乜鳩add on都加哂上去

仆街 下一個福狗

依d波打反擊 用到速度咪好踢 對英超中下游人哋縮後 又打哂硬淨高波就唔識打

佢帶埋國旗上手

RB夠第一回合輸啦

李城和波

Amad第一場得8分鐘踢點同

Amad一定成材

咩歌黎

仲有得救嘅未定型

on9amad出得10分鐘都屌

首歌咁正嘅

mata 有一射中龍

希望大家量力以為比高分少少

福馬阿

James態度 表現 > 馬

去撚咗日本咁

希望So哥唔好咁癲下場出占哥
對面收後少少佢就食屎

想知咩歌嚟

你應該真心咗, 呢度一向百屌成才

Bruno 笑笑口

唔係點比其他球會覺得曼係水魚

贏4球 下場俾人入5粒先輸
Amad有機會

冇計 個仆街領隊做慣後備心理不平衡 而家都要迫害啲後備球員

今場幾好睇

枒麥 控波麻麻

Shortire hugill la

西班牙幫 達叔會唔會問之後去皇蘇踢好唔好

懷念j仔

蘇係都要介入西班牙幫聚會

木狗又買水貨

under so9 我曼應該唔會再見咁多debut goal

踢防反曼一向唔係問題
唔識打陣地係致命傷

Dan James不離不棄支持區

企開啲啦amad

james 有

廢到

amad 好似幾有睇頭喎

相信好過而家既撚馬同福

占屎依然跑到尾都加到速

sob次回合俾awb,龜,般休息啦

次回合可以留力 打軌

馬狗第一個LAN!!!!

同問

Post Match Survey

明明馬屌都唔差啦今場後備

今日都幾垃圾

中堅出邊個

占士值得下場正選

臨尾嗰腳幾好

台妹枒麥

成隊跟bruno練埋門啦

蘇蛇; Bruno 80m Awb 照出

黑氣石

如果survey 無8分以上應該係盲反

除咗射上看台仲做過啲乜

mctom

好撚型

占士告急 請投8-10分

Amad叫咩花名？

零封尼馬包皮嘅美男子

何麥枒

馬狗被屌係日常黎

真
今日起碼9分

Daniel James has now averaged a goal every 92.5 minutes for Man Utd across all competitions since the November international break [@Squawka]
Respect!!

永遠先落後一球踼先是致命傷

呢場贏到4球冇咩好屌
唯一就係sob 一早3-0個陣就輪換快小小啦
黎俾正選休息同操下d後備

不過下場歐霸4-0就唔該輪換多少少啦
後備真係雪到硬

有幾下挑挑剔剔護到波都唔差

手足黎
唔似Johnstone Heaton Foster個d咁反骨

但真係迫搶 連新仔都積極過佢

每次大勝佢都執到一球
有運 態度好 肯逼搶

麥狗

唔知係蛆定係皇蘇嘅歌呢

阿麥 迪亞路

把握力

T狗啦

amad=19號福

呢幾條友都係龍門, 有無諗過係射得柒

他今日態度一啲都唔差 唔明屌咩

一早玩啦
仲有一個位 都唔換埋去

amad=19福

龜補時球頭槌

出黎幾腳係咁剔

btw 有福狗精華gif未

都唔知佢落場做咩

259

bt

撞左Maguire
有無其他

阿麥

馬狗呢D正撚樣
有得出都唔搏下表現
又行行企企，食飯幾味

阿媽

Matic 打中堅都唔撚用杜狗

回防回到自己底線都屌佢行行企企

頭先最後一吓達叔得左佢咪助攻左

黑麥狗

Daddy係咪連續三場失12碼

今場除左福 都無乜邊個好屌

佢落場唔爭取表現 咁不如俾埋另一個幼幼踢啦

點只

咁都要鬧

話就話次回鳩踢都得
但係輸波都係會打擊信心

搶James 波

牙狗

返到底線封傳中都講到無跑咁

P6 IG
似想留隊

皇蘇壓得上 曼先入到咁多球

翻到聯賽要主攻個陣又可以睇福賣弄腳法

白Lin 黑Lin
白麥 黑麥

或者麥龜改叫白麥狗

阿妹
阿媽
孩子
龜
仲有一堆狗

可以組織一個家庭

等間踢到對google隊咁

丹占勁到傻

牙麥

A狗

matic拍b哥中堅 老麥防中好過

次回合可以畀mata叔叔打足嗎

未入波之前A09

Vdb?

之前可能中左武肺

咁嘅時勢根本無隊bid, 留返係度好過啦

咪係
對土耳其野嗰場

反普：睇唔到 唔知道

早2星期無跟操, 可能隔離

bruno 唔係話佢有份一齊練罰球咩？

屌條友真係女人咁一時一樣好撚煩呀叫佢食撚屎啦

個場都係輸2粒，而家領先4粒仲有buffer

早2星期有
之後SO哥記者會話佢無跟操

點為之叫唔爭取
他今日分波Hold波做到
身體語言又唔差
係咪要無時無刻衝去中堅到先叫爭取

希望佢唔好紅撚左

bruno第二球都係dj逼番黎

邊單

係時候睇nunez射爆阿狗

好難好似前年對psg咁幾個主力冇去留喺屋企ig 打飛機

JL

好勁？

宜家排緊第5，同前四嗰4隊根本兩班波黎

值得留意第四球
james起腳個陣
diallo 遲起步都已經跑到小禁區 幾快

馬狗最激動 講晒法文

賓菲加條防線, 雲湯根+奧達文迪

唔影占球波 又迫害

有依個意識都好好

今場把握好少少隨時又9:0
福兩球；占士一球單刀、一球體毛offside；綠木兩球近柱都係差少少

仲有防中weigl
Taarabat

Greenwood 射唔應咁係咩事

其實唔駛嘈
佢大可以繼續咁樣踢
我都好希望佢咁踢可以入好多波收反馬皮
但唔得嘅話應該好快賤賣

taarabt踢qpr勁好扭

a戴
b費
d占
e卡
f百
j連

原來30+15

領先.......險

英冠球王

求福單刀gif圖

佢keep到今日個表現都夠用啦
慢慢餓他波占/達叔打右俾福打返左就差唔多

有冇ching 整個合集
Send俾外國曼迷再俾so9睇到
起碼屌下佢先

踢過四場阿特一隊

亅𠄌

丹占好似踢歐洲賽勁好撚多

a戴
b費
d占
e卡
f百
j連
v連

Yes 根本冇人俾得起錢

Beans

係咪多啲位畀佢跑
英超佢出得多數打中下遊大巴冇位畀佢跑

左閘兩件都好好J

同埋Dean今埸表現真是好好
Ole應該比他踢Newcastle

下場繼續dd9正選

有空位嘛 我地返到英超隊隊都大巴

佢如果轉去英超中下游球隊
Eg Leeds應該會有多啲發揮

a戴
b費
d占
e卡
f百
h麥
j連
L梳
p普
s麥
v連

O蘇

除左一開波救左球近柱仲有咩做過

og蘇

接左球遠射

有出過昇龍拳

打主攻定反擊, 要占好過馬狗la
馬狗依家乜撚都無, 贏在出得多可以刷少少數據

嗰球都計

有深刻印象都係得2,3下

等睇季尾碌柒大會集

仲有好大聲叫keeper

所以我唔明點樣好好

福狗單刀一定射地波

長傳唔錯ge
撲波無乜特別

開龍門球好好喎

0失球囉

馬後備入黎仲hea過跑左成場既James

般奴比條仆街激到彈起

今場對面後防
入第一球炒埋一碟

可能有成個鐘咁長

福啲單刀入左帽左了

般奴今年應該因為福, 少左10個助攻以上

平時咁鐘意cup 呢球又唔cup

應該唔止

佢證明左cup唔cup都唔入
但cup既話唔計xG
季尾數據靚d

美羊咁都miss

奧巴

auba 一撚樣柒

呢張雙重意義

誇過福仔

佢會唔會用踢門個度力踢福

福狗真係cls

唔係福咁柒，有助攻

如果無BLM 福應該比般奴踢死左

上半場有一球他出迎接實被人撞跌個下我覺得幾好
俾DDG我真是唔知他會唔會出

往死裡打

上季歐霸出局個場佢入倒掛但龍門口踢出界

果球好似小禁區到
應該會出既

拿玻里88

整片要搵夜狗

馬好似打中鋒揹位hold波上左腦咁
有時拖慢唔知想點
明明有時候可以一個one two就搞掂
係都要複雜化
已經唔想講條7頭今季腳軟唔識入波
仲有啲態度 睇佢仲辛苦過睇福

伊巴早年曾效力荷甲班霸阿積士，跟前克羅地亞國腳迪杜利卡（Joey Didulica）做過隊友，這位門將日前接受意大利媒體訪問，大爆當年一件趣事。

話說2002年的某一日，伊巴約迪杜利卡食麥當勞，後者負責駕車前往目的地，伊巴就在車上打電話落單。抵埗之後兩人沒有下車，卻有位店員自動將食物「送上門」。

迪杜利卡憶述外賣袋內裝滿一個又一個的漢堡包，他對此感到相當驚訝，當場問伊巴「畀咗錢未？」想不到這位性格巨星驕傲地答：「我係伊巴，食M記當然唔使畀錢！」

一周後兩人再到隊友家中聚餐，迪杜利卡卻發現一位十分熟悉的身影——麥當勞那個「外賣仔」。原來伊巴當日只是做騷，他早就認識「外賣仔」，以「跟阿積士球員聚會」做交換條件，串通對方讓自己食「霸王餐」。

迪杜利卡知道真相之後恥笑伊巴「出千」：「他想瞞着我，扮出一副高高在上、像是國王的樣子，真是一個會表演的天才！」

外界覺得伊巴傲慢又自負，迪杜利卡卻認為伊巴只是「自信爆棚」，「他可以用行動去支持自己的豪言，說到做到。」

不過這位克羅地亞門神承認，並非所有人都能跟伊巴做朋友，「他有個明確的小圈子，若你在圈內，就能發現另一個誠實、幽默及大方的伊巴，否則就好自為之了。」

伊巴謙莫域寸爆金句，你記得幾多句？

【伊巴謙莫域金句】伊巴謙莫域曾自爆效力馬模時，有機會轉投阿仙奴，但因為要試腳即時拒絕。
【伊巴謙莫域金句】不意外。
【伊巴謙莫域金句】上一屆世界盃精彩嗎？
【伊巴謙莫域金句】套用伊巴謙莫域的說法，怎麼要用法拉利跟一架快意作比較？
【伊巴謙莫域金句】Zlatan會否開熱狗檔？

#802

睇馬係辛苦
睇福係嘔血

POTM

bruno 75%第一
占士同費特 6% 第二

撐占士即係撐你自己

無腦雙子
咁搞法我怕般奴咁有爭勝心既球員會想走
近期英超佢獨力難支頹頹地咁

歷史級miss

向命運說不

比人重點招呼

向福狗說fuck

拉得

福真係好撚廢

福啲把握力真係差到一個極點

廢老食金拱門扮唔俾錢
黎香港已經俾人打到入廠啦

夠佢打咩

條友真係好撚中二病 最on9係呢種性格又幫佢引到一班fans

阿狗

如果係香港
佢只係一件廢老
讓佢3拳都得

隻手舉到咁高

秒追返

做乜要睇var

睇禁區仆低嗰幾個有冇foul?

應該係奧巴返黎拎波果下懷疑off

mctom 傷

matic fred only

夜子燈到 幾星期前又話我哋無傷兵潮
而家vdb 卡叔 普 湯傷哂

柒福一場可以炒幾多個單刀

傻福繼續出佢正選岩架啦
呢場大勝到咪冇事 換轉聯賽爭佢呢球贏就含得啦
今季咁多次失分都因為佢

馬廢可以唔出 福點廢都出 邊個先係毒瘤

傻福我諗邊個教 都一定會出佢
又英人 又10號 又mbe
對一隊商業球隊嚟講 fit曬

屌爆夜子個菊花啦，無啦啦走出黎燈

有冇人都係鍾意telles多過shaw[sosad

我

出波急勁好多

冇睇你就算啦
佢呢場浪費機會同創造機會一樣多
頭三球都關佢事

場場先失一球莫名其妙先是而家冇得爭聯賽主因

都係個句 馬廢有卡叔頂住
不過依家卡叔傷咗 可能又要睇番
福廢可以出邊個
講緊廢極都比佢刷到球助攻

咁多位唔射
射去keeper到

james真係好過馬
睇黎唔使再出馬

睇左成場喎大佬岩岩訓醒先屌佢
佢間接浪費既機會比佢貢獻既更多啦
上面啲gif都反映唔哂
下半場係對面禁區頂扭扭樂 引左三個埋黎仲格硬去
隔離fred bruno空哂又唔比

Sob就係你呢啲見佢一場有入波/助攻又當無問題 繼續出

福狗踢得柒都會比你知佢喺場上
馬真係會全場隱形 跑又唔追

福啲走位 傳波係有進步 但把握力仲係曳
我覺得今季咁多失分 後防責任比起福馬大
兩場對錫失四球 24場失31球真係好誇張

班阿狗仲話土耳其容易食

佢唔止依個
仲有初段個單刀
依場把握得好隨時8球

開波幾好喎 同好肯出黎清/接波

仲有Harry get up the pitch x 20

跑出黎打手鎚，ddg邊有呢d

(9up)泰狗如果打442 左中場應該幾好

你咪唔出
除非Bruno係左邊做波如果唔係嗰邊水靜鵝飛

下游西波/盃仔可以出拜利
大戰可以出冰

直情要出dean
ddg又覺得自己無挑戰hea踢
最近幾場失分失球佢都好大責任

dean可能踢錫個陣比人攻得太勁 除左後防自己都要不斷出擊打走d波
正常強隊(唔計我曼)會後衛搞得掂

但ddg有邊幾球係主要戰犯

屌佢老母真係好撚廢 應傳唔傳

當我獌打主攻，占馬都一樣咁廢

James真係電兔

好難場場出 場場跑到癲

夠膽你咪唔出

amad踢成點？
臨尾冇睇

咁樣 寧願試下占啦
反正馬都試左咁多場 都係咁既樣
要個係咁跑既 好過企定定既
今季占都係得幾場正選

占好需要空間去跑 先做到下野
琴日一多空位 佢就即刻發揮好咗
雖然主攻 占都係西架啦
但占夠勤力

下 冇睇波？
有球佢生波快速入波
拜失誤之後 長傳左幾腳都好靚
係臭福柒

小範圍扭波唔錯

勁到癲 有美斯影子

呢場後備出 馬表現都ok

隻腳裝摩打咁

基本要係咁啦

感動嘅係迷福黨可以上水抖氣

咁點 唔好出囉

有連影子先上倒legend lvl

大家睇好贏硬皇蘇
咁下場會俾人5:0啦

迷福果啲上水 就咪撚屌木
屎忽撞棍助攻左球 就屌木正前做唔到嘢

睇佢射波啲動作好隨意，好似求其撞個波咁

琴晚有下後場爆上黎勁撚快
可惜比龍門救了

推幾大半個場，然後衝入人堆
綠木係下邊舉手舉咗幾秒唔知佢睇唔睇到呢

唔出我地點有笑料

佢係咪痴撚線， 三條友包住哂仲去 牽引完搵位交啦

咁遠點睇？
近既牙fred都望唔到

冇人屌過木
木今日踢得幾好

利申 唔係迷福只係反馬
福馬今季把握力都係非常差 食撚哂屎
但福起碼肯跑肯走已經好過馬
個人覺得福仲有得tune 馬希望快啲賣走

佢呢下有兩個選擇可以做，穩陣既就係三個皇蘇球員開始埋位包夾時傳俾費特，睇下費特之後係會再轉邊定拖慢返控制節奏

一係就推到禁區邊時就傳返個波去禁區頂俾後上緊既麥湯

但福揀咗千里走單騎

畫面靚就得

如果後上衝緊上黎果個係般奴，佢會唔會即刻激到嘔血

球場黑洞

睇live 綠木已經屌咗出聲

之前都會做配合
今季好似壞咗個交波掣咁

木尋晚雖然入唔到波 但起碼表現到咩叫過1-2個再射 好過福扭又扭唔到 射又射唔到 木幾時教番福過人技術

原來阿狗次回合都係中立場打
今季仲要打兩回合真係多撚餘

木有球返到禁區包蒙維爾鏟走埋個波，馬邊有呢啲

木似學緊配合同出波, 唔知班教練最後想點Train 佢
佢前排有段時間迷失左, 最近幾場醒神番

原來福係洛賓傳人

Bruno Fernandes surpassed Paul Scholes's record of 20-goal haul for a Manchester United midfielder (in 2002-03) today with his 21st goal of the 2020/21 season so far

一切都係錢作怪

呢d波真係日本學界都識傳

占木麥
輪住3個頂一個馬
唔使再出馬
或者得10分鐘
減少對佢嘅依賴

telles 成日都唔突破
一拎波一係斬，一係回後
唔會試下推

下半場訓著左
amad表現如何？？？

人地要食葡國雞呀
差啲哽死

擲左40m落海 超級大水貨

第二球咪交咗
條友係決定好撚差，但一定唔係獨食唔交波

今場教練團應該有做功課？喪打直線身後波 然後出英冠占跑 有晒針對性準備咁

咁佢喺球場態度仲叫正面，呢點好緊要，除非一直持續差到好似超新星咁

馬撚又唔郁又無表現，實開刀先

佢次次都講到明自己想點咁

自己推上去想一扭三個球又係，過左半場推多兩步個動作已經估到佢唔交波

睇多幾場近排既福狗就覺得大爸有聽眾講得岩，福係個種一拎波就諗左呢球想點既球員，中間係唔識變

尋晚真係一睇就估到佢想自己推定係會交

我意思係之前再細個啲反而交波正路好多
今季啲決定好多都奇撚怪怪

真唔真明明u23識飛

真君子，明刀明槍

夠膽就一對一mark 我

踢得10分鐘 好難評佢喎

有8分鐘時間比佢表演
都入唔到3球
超級大水貨

新亨利唔做呢啲架

64分鐘已經3蛋
so9成83分鐘先換佢入嚟，真係入嚟踩草沖涼

古惑仔都唔會同你隻揪喇

佢有幾下邊線過人幾好 但有下入到禁區福頭上身

個下一對一想CUP 但柒左

同福個D以一敵三唔同既

都唔係即食
一陣比皇蘇鏟傷就煩 佢之前喺阿特踢過27分鐘炸
慢慢適應啦

次回合出下amad 同vdb正選 比佢地試下

牙麥會唔會係obertan bellion 2.0

真？
全場過人最多

個下如果係福又比人屌

尋晚碌木唔係呢球真係以為佢隱咗形
有球1vs2左cup右cup再快腳射都係發唔到力，碌到柱邊出界

唔同啦 一球係由頭爆落尾 再窄角度低射
一個半單刀 射落人哋度

暫時唔覺

Amad次回合都唔係正選啦
下半場落嚟

尋晚真係驚阿支那隻夢遺狗咬死人

仲有排學 但好撚有heart 跑全場 瘋狂換位
左福 中占 右木 都打左好耐
擔波有待改善
但腳底啲波係唔錯 咪撚學左馬 愈大愈唔識踢

唔係半單刀 係半空門

Amad 出嚟係踢左 唔係右 有啲o嘴

兩球都有

第一年青年軍升上去一隊
對抗性同體能都差好遠 比時間蘇蛇垃圾時間慢慢出Amad
季尾穩左前四 可能會有正選

我覺得係對面無做功課

對曼聯唔泊大巴主攻
對我曼泊大巴都贏左一半先

傷到冇中場用

真係on9
龍門走緊封近柱
佢射遠柱個龍係唔係撲唔返轉頭啊
點解要射返近柱

最衰Garner借左出去

太單薄啦

白lin 推前

就嚟b費都要拉後打埋防中

福狗唔係上半浪費咗n球，7，8球都嚟緊
有球dj橫傳俾佢，佢射中間
單刀永遠唔識入，入完第3球仲好意思昇龍拳慶祝

Hannibal上位

又唔好咁講 其實琴晚馬有球回防到底線

Mctom傷幾耐？仲有vdb matic fred bruno 用

Vdb 都傷左

士砵亭佢都打過b2b

得返matic Fred bruno

何來的自信季尾會穩到前4
唔計杯賽，3月對軌同鄰居
5月對痢李城狼隊
講緊聯賽榜2-9全部唔差過10分(重要有幾隊未踢晒)

爭冠就話得啖笑
前四都無信心 會唔會自卑得濟
講賽程其他幾隊都要打硬嘢
會唔會穩到可以俾新仔正選出 我就唔睇好
始終場場硬杖

覺唔覺見到你著牙冰波衫就問你點解印佢嘅同事好白痴，勁咪印囉問問問

事實話你知聯賽近5場1勝3和1負

打西布朗錫菲聯都贏唔到 對強隊又唔識贏 點可以唔自卑

睇返琴晚fred球助攻舒服到

Fred 比d 中腰波長傳幾準，高波長傳食晒屎。

齋睇精華會冇咁嘔血

覺唔覺見到你著牙連波衫就問你點解印佢嘅同事好白痴，勁咪印囉問問問

數據夠話你知 作客不敗 入波最多

有得俾你揀或者係既

到我地傷兵潮啦
頭半季我地無傷過咁制, 依家一傷傷哂中場同卡叔 冰背傷都開始柒

曼城過左黑暗期
我地岩岩先開始

福肯跑同好想入波先至揾倒咁多機會比佢出醜

好彩而家首回合有充足優勢
下週中個次回合可以留力打轟

唔該唔好討論其他隊球員

我都有印象

印西喊版嘅話真係可以咁講

樓下記得開po